麵仔見好就收啦

次次泄露黨機密
咱黨不是好欺負的
保重

人之將死 其言也善